以後出黎抗爭見到狗都仲驚而唔係懷著憤怒既心反抗的話，我宣布呢場革命結束

革命左三個月，見到敵人仲淨係識走，手足比人捉淨係係到屌唔衝上去救人，咪撚柒出國際啦同人講革命
忠言逆耳
利申：唔係冷氣軍師

P牌冇得推，我想贏，大家必須醒覺

覺悟既人得太少，每次反衝鋒時機太遲，衝鋒速度亦太慢，比敵人太多時間準備同反擊

大家齊心夠人就無咁驚，但得幾條友對住FULL GEAR驚好正常

就係唔撚齊心

對家殺我地既人，姦我地既人 我地係正義果一方，有乜理由要驚惡勢力

有咩方法可以令大家大膽啲

點解有啲人屌極都唔醒?

有攬炒嘅決心 同時要所有人覺得有攬炒嘅必要 唔好話同烏克蘭比 香港經濟係傾斜 但未去到烏克蘭嗰種差

烏克蘭: 反唔反都係咁撚窮 梗係搏盡翻身
香港: 貧富懸殊嚴重 但係未窮到冇飯食 放棄置業嘅念頭嘅話點都生活到

坐十年嘅opportunity cost有幾大？二萬一個月 稅前收入係240萬 未計你之後因為呢個案底而搵唔到工既代價 呢個係事實

喺呢幾十年入面香港人嘅核心價值係錢, 民主只係一個可有可無既野 比你雙普選香港人都係諗點賺錢

tldr: 一日香港人條命未賤到烏克蘭或者其他落後國家的話 係冇可能全民勇武

咁撚多藉口
要反就會反

第一步可以整個全民帶口罩，頭盔出街。
一來可以表達對白色恐怖嘅不滿，二來可以令和理非突破心理關口
帶豬嘴頭盔根本就唔係犯法嘅，再者如果個個都帶佢根本拉唔到咁多人

接受現實啦 叫香港人全民勇武 就等於叫班支那仔有翻d文化一樣 基本上係無可能

香港人係私怨大過天 所以同時都特別自私 你有冇辦法解決呢個問題？有我都想知，但如果冇，instead of 話我地賤命一條 點解唔諗點樣用呢個mindset to our advantage?

廿年嘅價值觀唔係三個月可以推翻 夠膽去打狗 雙方對峙嗰陣大嗌打狗救人 係咪冚家都會去？唔係呀嘛。你根本上唔會信隔離嗰個係咪咁好死同你一齊上。

每次發完夢都有堆賽後檢討, 叫後排唔好真係發夢,見到隔離有人比人捉要反包圍, 有幾多次真係做到？點解唔做就係因為有包袱,你喜歡將呢種心態講成懦夫又好 自私又好冇所謂 但呢個係事實 係每次都發生緊既事

逃犯條例點解咁多人出嚟？燒著自己後欄嘛
點解一地兩檢有人自殺都冇乜noise? 因為你知道你唔去西九 你唔返支那就基本上唔關你事

嗱講返全民勇武
事 必要關己
每個人身邊都(應該)有發夢既夥伴 成日見到有人比人打之後會好多人話嬲撚到震 其實有幾多個真係嬲撚到震？咪佢d friend 囉

就等於帶藍屍去震撼教育一樣 當你個friend無啦啦都比人搞 你嘅怨恨先真正會升級

812點解淨係搞到一日？就係個女仔根本唔係你邊個 憤怒係會有用完既一日

全民勇武 就係要藉口 而觸發點個個唔同。
你屌我幾多次 block鳩我都係咁話

我Agger
大家自組小隊游擊伏狗同啲細狗

希望你明白我背後既諗法 之前有個po講過抗爭會漸趨地下化 當發現街頭勇武去到樽頸或者要好耐先可以進化 寧願5-10人現實上認識既小隊做野 唔理你係文宣 屌廢老 超合作 打狗 欺凌狗仔女 點都好過猜忌隔離嗰個會唔會有難時送你去死

講得岩呀，要用香港人嘅性格去諗抗爭方法，唔可以一味同其他國家比。根本歷史唔同，文化唔同

認同，但地下化到完全睇唔到，又無狗族群被打被殺
搞到好似完咗咁，無聲氣

講左十世嘅麻包袋